［日有所思］有無試過發夢夢見偶像？？？

尋晚夢見TL，同佢坐同一架的士，我撩佢一齊唱party with tl但佢話怕羞唔肯

我琴晚瞓教發夢見到同吉弘羊褲翼共進晚餐

發夢見過美少女·冥王星 佢喺鰂魚涌地鐵站
咀我個嘴

開心

TL

Sweet dream

我想要天王星tb

夢過同苗喬偉拍拖
之後有個𡃁仔又追我 我同佢講 sorry我都係鍾意大叔多啲

以前夢過同言承旭，仲有幾次同許廷鏗拍拖

個tb怪真係好正

佢次次同海王星出場都會配啲好夢幻嘅音樂

唔預我？

好羨慕樓主呀

我都有 同埋好衰地覺得許廷鏗個伴侶（唔知分左手未 關心妍助手 喜歡易服）樣貌身型都一般 覺得自己唔係無機會

做得你阿爺啦喎 爺孫戀

但佢好型好charm

真人落左妝又唔同講法啦

美人 梳 叫埋叫埋

好幸福

次次睇親呢個gif都好心痛TL,短短幾秒充份表現出被女朋友掌摑嗰種痛在心裡口難開嘅感覺

Michele喺夢中同我爭鏗鏗

你無鳩已經算左啦